致命靴里拉吹捧區

daddy

感情台狗公

屌你老母西

hi bb

hi

致命hehe

狗公王

我地曼聯又贏了

系

跟實世三

好出奇？

贏冠軍了

系你老母

收聲啦賓科

跟撚到成隻狗咁

三分已袋 理撚得你

歐霸已是囊中物la

true

當左hazard係女

好波

我曼必勝

狗公刀吹奏

狗公

贊仔俾面我唔好針對我老死ok?

第2個就得 呢個真係難d

hoball

Red velvet

AOA

雪炫

Bts

黑過aika

冇人黑得過aika

dllm

ho ball

靴里拉👏👏👏 曼聯👏👏👏Daddy👏👏👏

Push

why

好波 不彷一推再推

你會唔會打飛機打到虛脫

red velvet

G

very good

犬公

aoa hey